聽到依首歌，唔知點解會Link up咁多個月嘅事而激動落淚…

之前都無乜聽過依個人，見到個Title都幾中自己個情況…

自己唔係咩前線後線，咁多個月只係出黎行過幾次。屋企最初由默默支持市民變成支持政府，開始斥責啲人搞破壞。每次無論係放工定搵完朋友食飯返到屋企後，佢地臉色都會由開心﹑擔心，變成冷漠﹑嚴厲，甚至鬧我係咪搞亂香港有乜謂…

究竟我地堅持自己信念有咩錯？覺得屋企無咩溫暖俾到自己，越來越唔想返，覺得朋友先俾到所謂安心同關心…都唔知想點好

推一推

個mv又幾高質

唱出我心聲, 好聽